覺唔覺得愛爾蘭口音英文好易明，聽得幾舒服?

有少少似美式口音。

我鍾意倫敦音

How about Scottish accent

好難聽